% ---
% Inserir folha de aprovação
% ---

% Isto é um exemplo de Folha de aprovação, elemento obrigatório da NBR
% 14724/2011 (seção 4.2.1.3). Você pode utilizar este modelo até a aprovação
% do trabalho. Após isso, substitua todo o conteúdo deste arquivo por uma
% imagem da página assinada pela banca com o comando abaixo:
%
% \includepdf{folhadeaprovacao_final.pdf}
%
\begin{folhadeaprovacao}

\setlength{\ABNTEXsignwidth}{10cm}
\setlength{\ABNTEXsignthickness}{1pt}

\begin{center}
    {\ABNTEXchapterfont\large\imprimirautor}

    \vspace*{\fill}\vspace*{\fill}
    \begin{center}
      \ABNTEXchapterfont\bfseries\Large\imprimirtitulo
    \end{center}
    \vspace*{\fill}
    
    \hspace{.45\textwidth}
    \begin{minipage}{.5\textwidth}
        \imprimirpreambulo
    \end{minipage}%
    \vspace*{\fill}
\end{center}
        
Trabalho aprovado. \imprimirlocal, 28 de Janeiro de 2015: %\today:

\assinatura{\textbf{\imprimirorientador} \\ Professor Orientador}
\assinatura{\textbf{\professorconvum}}
\assinatura{\textbf{\professorconvdois}}
\assinatura{\textbf{\professorconvtres} \\ Solutech Sistemas}
  
\begin{center}
    \vspace*{0.5cm}
    {\large\imprimirlocal}
    \par
    {\large\imprimirdata}
    \vspace*{1cm}
\end{center}
  
\end{folhadeaprovacao}
